[大鴻彩大虹蜂] 三月十三日沙田十場泥草混合賽日討論區I

跑星期六

樓上今晚點

真係無留意

有冇野pin

10/3 馬PO精選:
R1 帝豪大師 (覓腸) 輸
R1 安逸寧靜 (奧書) W$39.5 P$14
R1 好運寶寶 (しっぽ) 輸
R1 前進 (烽煙) 輸
R1 一見傾心 (華可可) 輸
R1 彩虹之光（智高無上）P$32
R1 雪茄菸 (goldonsixty) 輸
R2 合夥年代 (Win神) 輸
R2 好計 (屌撚左) W$63 P$21
R3 翡翠劇院 (金世正) 輸
R3 陽明冠爵 (蘭仔) 輸
R3 活力爆發 (心靈投注) P$16
R3 有苗頭 （屠）輸
R3 幸運勝駒 （迷柏寶）輸
R3 醒目再臨 (大衛希斯) P$17.5
R3 嘉喜旺 (冼毅力saint) 輸
R4 尖辣椒 （なつめみお）輸
R4 帆哥兒 (俊歡騰) P$13
R4 友誼至佳 (Priestgod) 輸
R5 深愛 (長井) 輸
R5 大醇威 (宮) P$22.5
R5 吉利大勝 (寶高) 輸
R5 瑪神好運 (新力必) 輸
R5 財照發 (梁家俊[無傳承]) P$15
R6 豹子膽 (zac) 輸
R7 喜蓮慧星 (切柒) 輸
R7 全民佳知 （真心呼喚）輸
R7 曈曨光彩 （F_TOTTI）P$30
R7 精算齊同 (方嘉藤惠) 輸
R7 三圓覓路 (時時) 輸
R8 美麗友盈 (波利) 輸
R8 會長之星（綠木）輸
R8 真勇士（尊兄）輸
R9 佳尊三 (天堂之門) 輸
R9 晨曦飛馬（大外一氣）P$16.5
R9 雪戰神駒 (蔚藍海角) 輸
R9 嘉應精英 (南珠) 輸
R9 壽臣 (人一世勿一世) W$79 P$24

啲講馬佬上星期日up到而家

你地可以繼續賭喲
賭多點，賭大點

老友

係耶穌光呀!

你們贏很多，所以能上天堂
我只能下地獄

突然覺得賭波馬同福蛇好勁...可以介撚晒

人生太短 _ _ _ _ _

今日倒輸返 屌奶星

how’s tonight

你有錢

邊個同你講福戒馬==

你似癲

im going to fuck ur ass hardly and deeply

介撚埋馬PO 點會仲賭

佢幾天真

叫我呀嬌

你黑？

可以倒輸番代表你贏過
我係冇贏過

黑撚過呀嬌

由頭黑到落腳

呀人都幾好運

最尾幾場有冇賭

今日孖t有無中

想扮唔係Gay？

又搞咩

無

全日最好笑-烽煙瞓覺之後賭黎海榮

屌你老鼠尾場田

第三口好分到

有撚馬牙咩

星期六跑咁早著係咪轉星期四上傳？

資本家世界膽，俾郭能啲賤人搞彎，想問咁樣隔硬燒釘得牌未

今日有贏追返哂d波數 爽

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算10/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 431
扑濕瑪莉 323
華可可 262
天堂之門 254.5
屠殺馬會 192
金仕芬 160
T.Partey 155
蔚藍海角 98.5
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
智高無上 14
F_TOTTI -7.5
俊歡騰 -10
Greenwood綠木 -14.5
梁家俊(無傳承) -33.5
郭劍橋 -40
大衛希斯 -43
蘭仔 -54.5
夕陽紅 -70.5
Goldonsixty -70.5
bot -74
屌撚左 -74
覓腸 -85.5
新力必 -88
宮澤有紀寧 -89
冬天沒有雪花 -90
單挑冠軍 -98.5
福逸 -99.5
Win神Ho -99.9
波利 -101.5
時時精綵 -105
南珠隻狗 -113.5
しっぽ -119
彩虹RB -137
艾力臣 -159
畫個大圓圈 -160
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
火箭拳王 -182
冼毅力saint -189
蜻蜓點水 -200
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
大外一氣 -214.2
人一世勿一世 -225
なつめみお -236
迷柏寶 -237
奧書 -240
七色交響曲 -254
方嘉藤惠 -254
切柒裂桃 -257
SakaXhaka -273.5
金世正 -278.5
真心呼喚 -281.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
zacpurton -325
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
烽煙 -402
Saho -425.5
Priestgod -436
寶高 -530

係

原來旅遊拿督仲有樣野可以做威水
出道嗰場輸俾空軍藍跑第二

難得咁多人撐我泥
我都撐下姐

唔怪得告狗風雨駒唔報呢場 佢兩場派晒電兔

9:0

條撚屌狂燒人屌奶星，好運寶寶應該放又唔放

但係你之後又賭?

今晚幾次整隻炮灰隊死前面

終於識打team

釘牌list. 何澤堯 郭能

星期六秤番高啲佢

無人做賽後你點睇?

到底係乜野人先會迷告

前面果個要釘蓋

唔洗追數咩

潤宮蛇

@宮Sir

烽煙今晚點

即係有贏啦

又比你勁中 打到著晒燈

告宮尼！

何澤堯真係好撚柒晒煩

輸幾十蚊

派？

賭錢唔好拗頸
頭場唔係何澤堯贏唔到

AFB

三歲廢到

唔著燈有贏
懷疑你打劫我

我必孖T王

頭場本身都上緊堂

玩咗條9-1二重

老仆街練馬除咗精英大師同歐洲PP
都冇嘢值得講

高明駿將跟咁前個心驚唔驚

下屌，輸幾十喎我

輸少少咪即係贏

上堂買潘頓

無睇到

輸咪輸

何妖吹奏得太多

你章名黎？
輸剩少少當贏

我福打和=贏

星期六戲碼好撚正

PR

好緊火

部能唔釘都係跑多幾個月，佢有咩所謂
告狗彈隻馬比佢跑打吡

唔驚
前好過後啦何妖騎馬
仲要隻馬咁難出頭
潘頓出盡力都贏唔到

告狗養好再領風騷同無敵神駒都幾勁

45.52幾驚佢跟得太急 好在返嚟有Q

銀馳=新加州萬里

你又中q

佢中四重

題外話，其實一直覺得阿康阿佳兩把聲好似
只不過係阿康低音啲

歐聯點買

咁就萬幾

巴盤

傳奇休息咗三個月今日復出，得一隻坐騎冇上名

道歉誠星期五復出，已經Book咗三隻坐騎

事實上佢就係跟急左

佢搵錯假想敵 一路跟牙般以為直路過左佢就收工

佢點估到45.52咁on9

條友on9你唔係而家先知下話

all in尾數rb晉級先

黃俊到低衰咩無晒支持

佢入直路灣都望後面

佢條撚樣而家波狗上身

被查詢時，郭能表示，賽前曾與馬主及練馬師商討，他們關注到「好運寶寶」前仗角逐同場同程賽事時，於首次跑過終點後外閃及走勢欠順。他說，他們認為若「好運寶寶」自大外檔出閘後受催策以佔取前列位置，或會有與前仗相若的表現，令坐騎失去於末段以勁勢衝刺的機會。他是晚因此獲指示將「好運寶寶」置於較後位置競跑，並取得遮擋。

賽後，田泰安表示，「大眾勝利」沿途跑來搶口。由於「大眾勝利」未能穩定走勢，因而於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「大眾勝利」，並無發現任何明顯異常之處。

同樣於賽後，獸醫報告，「財照發」流鼻血。

賽後，獸醫應練馬師沈集成的要求替「辣得交關」進行內窺鏡檢查。獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「辣得交關」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「八心之威」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰，同時發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往也有此毛病報告。

又要講 點解唔賽前公開策騎指示呢

莫雷拉解釋，跑過九百米處時，「快步速」走勢強勁，在「三圓䮭路」之後處於窘境。他說，由於賽事步速並非特別快，他選擇於過了八百米處後將坐騎移離「三圓䮭路」的後蹄並上前，於過了七百米處後取得領先。他說，「快步速」於此階段能夠輕鬆推進，他繼而於跑過六百米處時能夠留住坐騎。他覺得最符合坐騎利益的跑法是於此階段迅速上前，而非持續在「三圓䮭路」之後處於窘境，以免在賽事步速加快時坐騎可能停滯不前。

眨吓眼就三個月

原來跑星期六

仲要好多組都出唔足

唔知閪手贏完隻好計會唔會退出呢

道歉誠呢鑊嘢真係自己攞嚟

野可以亂食
閪唔可以亂屌

因為太緊火，就算知道都照上

停三個月已經執到啦

果然好多嘢都會變

好想學奧狗去感情台叫春

佢又叫春

無

我想叫姐

搞咩

好計贏完加咗分一定要退出架wor

lm

快步速加分照跑三班

好多嘢都唔係一世

贏馬加7磅 超過133就退出

上名唔使加磅

想JOIN

珍惜我地未

必蛇 仲未瞓？

拿B又想搞基

現在睡

做咩屈我基 仲有你嗌到好基

吹多陣水先la

Lm

咁樣反屈

你就好，逃出香港

你有女咩
之前仲話想溝個巴士女

再睇下點啦

想買rb晉級

屌，同

又點

算啦，唔賭，無心機
早d訓

大船

同

上黎加入海外組吹海外馬囉

今個星期六好大機會concert tour vs caddo river

有錢真好...

賽後，莫雷拉表示，與上仗「資本家」能夠單騎領放不同，是晚賽事「加州凱歌」於中段沿途居於坐騎正外側競跑。他說，坐騎於直路早段加速良佳，至末段才無以為繼，他因而並不認為坐騎是晚賽事的表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「資本家」，並無發現任何明顯異常之處。

介未

Rb 狗黎。

要有幾大勇氣先係感情台出POST

憑我徹底的勇氣 愛是最大權利

方狗蛋陣1win 3第2 2第3
爭冠

都講運嘅
蔡上年都超多第二

正叔咁早

大傻閪陳蛇做啱哂全部嘢都係要輸

Tacitus因為setback唔跑DWC

股票超班無計啦

唔駛番工咩
輸到無錢

真係

外仔尋晚有冇贏

退役啦

中尾場2重反cup

Juddmonte好似仲未想退隻馬

黃傻係咪由今日開始唔駛再跟老苗

可以跟邊個

紅旺雷狗

馬po早晨
睇嚟izone 4月真係要解散了

馬雅得番宮sir老細支持

東廄副練？

係都買咸成三寶

C+3健快聯盟田雞10檔
點玩

再跑都係輸，冇意思

何妖手馬慘不忍睹

呢句嘢好啱上年嘅Enable

廿蚊張 智利馬王 日本城 又雷又潘仲要全部一檔
咸成三寶

宮蛇係咪繼上年條三寶再次投注

起碼enable都叫贏到，佢就真係難D

但係王子最想就係3W Arc

紅旺 拉

聽晚蘇萊有一隻馬俾坂井瑠星跑

可能知自己時日無多博埋佢

造假團 快

今晚

有邊隊唔做假
算啦
班女係冇菇的

nako

第二年就輸咗係咪唔會咁

返日本算啦
太細粒

告狗當咗馬雅吳長進咁做減分機器

輕鬆浪費人生

梁校長過咗身先贏到國際賽，爪皇凌雨又係周生過咗身先贏到杜拜

啲馬愈來愈悶

最後果步
福逸以一個鼻位之差先到終點
旺蝦王第二

輸左比sea the class既話，咁又係另一段傳奇故事了，主角變崔家

抽檔位改變咗兩隻囡嘅命運

二郎劏夢想成金

一齊戒

乜嘢縱橫十六

夢想成金又有內檔，係撚唔係呀

蔡明笑贏呀

贏完場g1邊個騎

我係咁諗
點知童龍光彩殺左入黎

唔通何狗咩

點睇都係何妖機會大啲

有時命運呢家野真係整定

點解咁講嘅

金鎗60 啲fd ?

巴黎落狗屎+瘦肉精搞到全世界冇得睇Enable vs Love，呢啲就係命運

真心想戒谷草

沙田易中啲咩

難中得黎有賠率

推撚左安逸寧靜一半落高明駿將單W
上次買壽 佢就影輸比共創
唔想玩了

我琴晚輸最甘係喜蓮慧星

帝豪福星拎返囉 唉

睇佢艾豬 佢似乎識英文

talented jockey

黎明

好想出家

點解

d和尚好撚有錢

邊度睇到

樂益善比人搶左了

金鋪，chanel，apple

真
收埋收埋啲善款唔講得笑

真正出家有咩可能係咁
做假和尚就話姐

d人傻下傻下，仲捐錢

我琴晚都捐左唔少比hkjc

成個世界都好虛假

起碼你有開心過

萊比錫

成版都係切柒 眼都花

搵夠錢移民去啲無咩人嘅地方鍾意點就點

歐霸咁多場角

又要入錢

呢隊閪波吹大左

買咗$40

好彩早d訓，幾十都慳埋

福逸召集區：
1. 新力必

星期六又有2場泥地比你搵錢

輸錢點開心 你玩尻me!?

夢想成金何澤堯造唔到磅？

大家早餐食咗乜

拑傳送果下唔high?

午餐就來食

牛餐都黎

佢英國人

切柒午餐食咗咩

唔熟唔食

好撚呀正

你識食

今次真係自己覆自己

我都睇到r晒頭

星期六

起碼都講到兩句

pd先坐2年

好過沙特嗰晚嘅戶崎啦

捷報 方嘉柏 快操 沙田 草地 28.4 24.2 (52.6) (陳嘉熙)

專一 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.1 25.0 (53.1) (潘頓) 活力爵士

神朗金剛 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.9 24.6 (51.5) (莫雷拉) 馬上喝采

心頭好 沈集成 快操 沙田 草地 29.1 26.7 (55.8) (潘頓)

知道再勝 沈集成 快操 沙田 全天候 29.0 23.8 (52.8) (潘頓)

總統之星 沈集成 快操 沙田 草地 28.1 23.4 (51.5) (潘頓)

行雲流水 沈集成 快操 沙田 全天候 30.5 26.7 25.6 (1.22.8) (巴度)

開心日子 沈集成 快操 沙田 全天候 30.9 27.4 25.0 (1.23.3) (莫雷拉)

攻頂 賀賢 快操 沙田 全天候 28.4 25.4 (53.8) (潘頓)

虹鴻 賀賢 快操 沙田 全天候 29.8 26.0 (55.8) (梁家俊)

特醒 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.5 28.2 25.0 (1.23.7) (潘頓) 合夥雄心

牛安

坂井好似去過澳洲學嘢

樂益善 (E129) 沈集成 潘頓

駿益善 (E090) 沈集成 潘頓

唔怪之得

拍馬難追 (E234) 苗禮德 莫雷拉

【你無睇錯】全球最佳騎師排行榜 何澤堯NO.1

何澤堯依家喺全球最佳騎師排行榜領先。

最近3屆浪琴表全球最佳騎師排行榜，都係由殿堂級高手戴圖理做一哥，足以證明佢寶刀未老，同埋喺世界馬壇嘅影響力。到咗2021年過咗3個月，國際賽馬組織聯盟公布今年全球最佳騎師排行榜嘅最新形勢，竟然由本地薑何澤堯以36分暫時領先，排第2位就係落後2分嘅莫雷拉，潘頓則以26分排第3，清一色都係以香港為策騎基地嘅騎師。

點解會出現呢個情況呢？其實每年嘅全球最佳騎師排行榜，係由12月嘅香港國際賽開始計分，呢段時間歐洲馬季未開，反而香港已經舉行幾場一級賽，故此憑「金鎗六十」贏出香港一哩錦標、董事盃及香港金盃3項G1嘅何澤堯，得以成為目前全球騎師NO.1，認真犀利。不過，下月舉行嘅冠軍賽馬日，由於女皇盃並不屬於今年百大一級賽，因此就算「金鎗六十」贏埋女皇盃，仍未能為何澤堯增添分數。

點解陳雲d fans可以咁撚on9

叫佢收皮 高明咁都出唔到頭 poontrain華一

董事盃同金盃係百大但係女皇盃唔係
咩評分準則嚟

英文最好可能係藤井勘一郎

G1排名好似係按頭四名國際評分個平均數排
舊年女皇盃個第四係幸福掌聲呢隻辣殺

係馬po踩到變何b仔既原來係世一

所以凱旋門上年入唔到全球頭十

整隻唔知乜撚gold trip就吐血死

最高分嗰兩隻P都冇

又3組4班1200

咩話 共創繽紛仲未收手

七蛇隻威星神駒

櫻花有機會簽bighit, 開心番d

爭冠組第一梯隊榨到盡為止

當年祁義理排第幾

Leading joker就差唔多

蝦餃燒賣d對手仲廢過上次
又係同仍然贏跑

J冠豪益部能

郭能釘牌未

屌你老母美欺搞到我想戒賭

你加州凱歌個度隔硬死隊隊個45秒 係一個損人不利己既行為

損人不利己已經係違犯賽例 係好嚴重既行為嚟

早晨

好運寶寶係試過一場快步速之下放頭跑得好 之後跟前打疊跑得好

你同我講策騎指示係留後，話跟前會影響佢末段走勢？唔好玩我啦屌你老母

被查詢時，郭能表示，賽前曾與馬主及練馬師商討，他們關注到「好運寶寶」前仗角逐同場同程賽事時，於首次跑過終點後外閃及走勢欠順。他說，他們認為若「好運寶寶」自大外檔出閘後受催策以佔取前列位置，或會有與前仗相若的表現，令坐騎失去於末段以勁勢衝刺的機會。他是晚因此獲指示將「好運寶寶」置於較後位置競跑，並取得遮擋。

我屌你老母

三點三都嚟緊仲早晨

告狗=洋人版肥鬼

歧視你

發現彭蛇日日去食好嘢 又露營又燒嘢食

啱啱起身咪早晨

萊比錫咩事

卜卜
卜紀心新相好撚正

#156

又捉到個影相既，抵死

Amateur

9成9都係之前個練馬師帶架啦

下？big hit？

何契弟係比人飛起定自己揀2郎

咸成三寶

113佢撚做到咩

冚豕剷我呢場大賭夢想成金希望佢贏完比蔡頭騎晒佢

擺前走嘅馬牙紹跑得好過何冚家剷
不過何契弟老仆街呢場等包尾啦

馬po好多win神ho haters

方蛇大法啦
頭兩關阿般 尾關F咗佢

係，剩係傳都令股價升左近一成

第7場好難喎

四寶？

唔睇好
想佢返日本多d

48都半收工，留韓國仲有機會大紅大紫

JRA鬼佬PR知唔知醜架
贏場地方馬LG3都要拉埋佢同enable跑過嚟講

正常人又點會做陳雲fans

F咗佢

唔怪之得加州凱歌死隊

因為呢度位會員

真

成日一開波就問候人地屋企人先

以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
源源動力 INFINITE POWER D014 容天鵬 羅富全 11/03/2021
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
哈蝦王旺 PRAWN YEAH YEAH B381 高伯新 11/03/2021

咸成賽日頭條

帝豪福星準備又氣管多血

源源動力

講埋d野9唔撚搭8班傻鳩真係

點搞 羅富全會唔會整到熱撚晒

點解無啦啦講起

好大機會
正路上場應該要食
嬲撚到拉倉

上次馬主入埋場

同事係佢fans
係到屌人帶口罩，乜乜柒柒
跟住我同佢講，我可以唔帶，到時罰5k你幫我比好無
佢又即刻拎第二樣野黎講

全daddy又肯收

咁佢有無戴

返工有啲仆街真係唔撚戴

有冇人覺得紅色籠頭韁繩好核突

你似最鐘意白色

高佬新嗰款最好睇

是
肥鬼咸成牙蔡六狗
見到就憎

以前大摩啡白格仔眼罩都好經典
仲有平叔黃色w眼罩

依加多咗唔少顏色

條傻鳩出餐廳第一個帶

講個笑話

我以為#350係你嚟

我唔想做winson比人屌

我一個comment幾個負皮

我無份

真 佢地好痴線嫁
日日係咁屌醫護屌醫官(?)
唔信科學 唔信醫學
真係唔知佢地信咩

信陳雲

切柒晚飯未

我正晚飯未

依家先收工

食了
必呢

Cba

南珠晚飯未

國寶竟然唔揀deep monster

啱啱食咗

倬躍錦標俾陽明綸綸都唔俾返泥水佬

我欺打比靠佢

1200不敗男大戰
撐福蛇
夢想成金換人 何契弟騎二郎仲唔搞鳩你

你顧掂你先
成日偷食
遲早出事

澳門莫雅打吡冇馬跑 唔係嚟頂牙蘇個位架咩

可能等緊郭撚單野
最後即停牌咪佢頂上
不過而家我覺得單野都係打比完先研訊
可能搵緊人

福蛇咁耐唔蒲頭就知佢秘密練兵

日文字呢排贏好多

咪屈

咪能屈
咩叫成日

甜睡密碼

陽明綸綸算唔算依靠13同希斯

顯心聲都係陽明

今晚霸氣盃點部署

馬po曼迷天下

第一回合角靜天下

又輸

好撚柒煩

12點打和啦
朝早就話贏夠訓

好撚煩

我all in曼算

尋晚要撚咗Rb

血本無歸

日撚日比啲德國佬搞死

漢堡知乜事

好低水

Rb 真係好撚On9

美斯仲on9 12m都炒

エフフォーリア下場直接跑皐月賞

一球盤2.1幾

咩話 尋晚賽後你點睇提春麗

又外

要追我無計

Coolmore嗰三位咁撚有藝術修養嘅

新嗰啲馬又有教堂又有名人

戒球狀

快

艾杜乜春俾多粒

點睇St Mark's Basilica

今年嘅2yo又有

Madonna Del Rosario

Cadamosto

邊度有得睇

當然係佢哋，冇人會咁有心機整呢啲嘢

邊個提佢

真係好心機

英愛邊有練馬師會有Fan page幫手update呢啲嘢

咪就係得佢同佢兩個仔有

O仔見旅遊拿督破處 有感而發

可唔可以搵PR教佢地整網頁
啲資料咁齊浪費咗

等Seven Racing真係出名就應該會

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算10/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 431
扑濕瑪莉 323
華可可 262
天堂之門 254.5
屠殺馬會 192
金仕芬 160
T. Partey 155
蔚藍海角 98.5
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
智高無上 14
F_TOTTI -7.5
俊歡騰 -10
Greenwood綠木 -14.5
梁家俊(無傳承) -33.5
郭劍橋 -40
大衛希斯 -43
蘭仔 -54.5
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
覓腸 -85.5
新力必 -88
宮澤有紀寧 -89
冬天沒有雪花 -90
單挑冠軍 -98.5
福逸 -99.5
Win神Ho -99.9
波利 -101.5
時時精綵 -105
南珠隻狗 -113.5
しっぽ -119
彩虹RB -137
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
火箭拳王 -182
冼毅力saint -189
Adnan_Januzaj -200
蜻蜓點水 -200
我愛摸lin佬 -207
大外一氣 -214.2
人一世勿一世 -225
なつめみお -236
迷柏寶 -237
奧書 -240
方嘉藤惠 -254
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
真心呼喚 -281.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
金世正 -318.5
zacpurton -325
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
烽煙 -402
Saho -425.5
Priestgod -436
寶高 -530

13/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期五下午9點至下午11點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#416)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續三期沒有參賽:
蜻蜓點水
火箭拳王

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
畫個大圓圈
SakaXhaka
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

尾5個開始拋離左主馬群了

咁撚高？我2.04

我用簡少次精選呢啲暗黑兵法終於過到烽煙頭了

weak

下曼落大飛

打吡分獎金到底要幾多題先有獎...

歐霸 部署好未

10k曼

曼 x 熱 x 阿積

【突發多圖】臨終一戰拳賽流出！

Mishriff第一，草巴快出來

又話戒球狀

咪撚癲啦

講下笑

佢真係幾撚癲

第2果隻咩黎

@必

咁既POST都CLICK入去

關我咩事

綠化帶

你master of Australia horse racing

feel到馬仔要入波

見習騎師買少見少 27歲「長者」黃俊牌照期滿 周末賽後勢告別學師生涯

見習騎師近年一直不多，現役只有周俊樂、陳嘉熙及黃俊三人，當中又以後者年紀最大。

現年27歲的黃俊是季內尚未開齋騎師之一，本身自18年3月尾起在港出賽以來，已勝出60場頭馬，亦為贏馬最多現役見習騎師。

馬會早於今季展開前，在去年6月5日公佈延長黃俊的見習騎師合約期至2021年3月13日，或他在港勝出第70場頭馬為止，以日期較早者為準。

一般估計，未獲70Win的黃俊因已屆27歲「高齡」，將如當年師兄吳嘉晉般，被馬會轉而發給自由身騎師牌照，成為新一位有磅減的本地騎師，而牌委會亦將於日內開會處理此事。

換言之，星期六（13日）田戰極可能是黃俊最後一次以見習騎師身份上陣。

a米

運氣話嚟就嚟

直接判曼贏啦不如

必仲未睡

伊巴呢

傷

麥龜

下？？？？？

勁癲，2碼唔入

我就黎打爆佢

曼好撚癲呀屌你老母

1碼唔入

呢到是但搵個都入啦

我都入啦，痴撚線

條友防守又柒上嚟助攻又柒

真係80m叫做買全勤only

馬狗

成日拉邊唔知做乜春

禁區成日無人

唔撚用腦諗下自己走咗中間有咩人接應

牙麥

換撚走即入

佢黃絲？

而家睇佢踢波就想攞鞭抽佢睇下會唔會跑快啲

利申摩納哥年代已經迷馬

唔知，淨係知佢黑人

頭一兩季都ok，依家無條友好撚黑人憎，廢又學人擺款

沾屎我屌

出威廉斯自找麻煩

好煩

49000好波 屌你老母又針

又爆

好波

我又被戒

唔撚知點解要咁換人
換完波都控唔到

換走般費轟左no goal 又輸補時
戒波算

好撚嘢呀曼

屌你老母臭閪，同女嘈交，輸波又輸錢
我真係想去跳樓死

好撚on9

又大注輸

邊個夠膽再話曼狗唔係賤種

無撚晒心情

輸突咗

哈

性交轉運

你比條女我？

有阿唔信就去信曼

我真係好波

奧迪加特世界波 但c8自爆送返一球

上盤夜都輸錢 我真係on9

我輸到窮途末路

認真要阿咪算

係要咩曼

8場歐霸7場角靜

我來了

咁你咪中到開巷？

曼聯屌你老母

冷靜

玩左少少

外仔咁早起身就知真係奶野訓唔著

如果唔洗罰錢真係唔會戴
平時出街係戶外都慣左拉低
係成日行商場有d茂利職員用公權力執法撚上身叫我拉返高

最好笑有次搭黨鐵衝完閘
個黃衫狗叫住我
原來係叫我戴返好口罩

同埋有次一拉低就比狗逗

椰子：領先一球永遠很危險

Maguire

James

Dean Henderson

我做鬼都唔放過你地

3串1又斷1
我想死

泥水騎倬躍跑第4都比人飛起

發揮差

大家早晨

而家邊個騎

陽明綸綸

華蛇早

真係歐洲隊大戰日本隊，呢啲先叫精彩

冇錢賭金多寶

10元叫南珠切柒幫手
100就叫師傅幫手

其實係業界對創世駒

華sir早餐未

Mogul唔去攞G1點回本

馬po早晨

而家先決定有d急

其實早兩個禮拜已經有人見到佢有出嚟晨操，都估到佢會跑

掂 俾我就日本仔單q

而家先操2野

田生早晨

一早食左

我就Mishriff + Chrono + Mogul

日本仔去杜拜好少甩碌
不過北村友一

3疊望空
金之霸揾老母華又係笑話

放頭 勁撚到

玄牛

好彩佢放
個場中哂

成場冇放頭馬
佢捱義氣

買咗莫迪，可以點

Addeybb 去左澳洲？

做龜公 好過做政府工

狗會

船狗

狗會吹奏d良血馬

女同事x完即棄

我拿pin#417未

意大利佬咩事，十點有場角

興惑

賭球馬拉松

日本草地大賽強勢啲，司馬都幾年冇贏金之霸去咗兩次都唔得

2400呢場歷年都係慢步速, 帶隻跟前望空跑嘅點都好啲

快艇收得錢未

福逸送錢

超霸點輸

黃傻跑埋聽日就可以唔駛理老苗

有得精彩 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.7 26.1 22.9 (1.17.7) (賀銘年) (伴跳馬)

肥仔威威 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.3 29.6 25.1 (1.27.0) (潘頓) 大有心得

肥仔威威 大衛希斯 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (潘頓)

噴火龍 霍利時 快操 沙田 全天候 30.9 26.5 (57.4) (田泰安)

水箭龜 霍利時 快操 沙田 全天候 32.8 25.1 (57.9) (薛恩)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 全天候 30.1 25.6 (55.7) (蔡明紹)

仲得威 呂健威 快操 沙田 全天候 31.6 28.3 24.6 (1.24.5) (何澤堯)

幸福人民 呂健威 快操 沙田 全天候 32.1 28.4 26.0 (1.26.5) (何澤堯) 百勝名駒

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 28.2 26.0 (54.2) (何澤堯)

超級綠洲 呂健威 快操 沙田 全天候 29.5 25.4 (54.9) (何澤堯)

開心財星 何良 快操 沙田 全天候 29.3 24.7 (54.0) (賀銘年) 創紀錄

牛安

巴度係咪簡福逸唔要顯心星

第一場有邊隻冷既好買

shit恩

Ok 買左食全餐

毛毛東

唔敢再買依個人 利申次次佢騎八進都有買win

不過1000m好難玩
仲要唔要4班，入d on9野都得

所以我想搵隻食全餐 買左shit恩拖
聽日唔得閒睇 買定先

買左幾條飛 睇下有冇錢收

買條1200新星概念q
搏你旺蝦王讓唔起

孖寶人和過福我都博佢讓唔到咁多

1605 !

墨城

同路

尋晚上盤夜 除左
唔信墨城連嬴仲開半一比你 一係買下盤一係唔買

啱下盤

聽日都輸我就從此消失

你做到27、28條

係天國落番來

借黑財

最多先22

中福逸夠唔夠比息

外仔介紹

天國I am coming 呀！

絕殺絕殺

我而家條命就真係絕啦

搵人殺咗我啦

55555

麥卡倫！

到時會唔會話唔計

比86k燈
好慘

我了日文字

我真係好撚憎啲冚家產場都未完就話中話中

你樓上

講笑

呢啲還接受到

最仆街係仲要周圍同人講

你老母臭化閪

佢成日口水飛
最鐘意踢踢下出黎gel 成個bill gor咁

邊條傻閪發明跑星期六

bill gor起碼有真飛真係有買先

原本星期日係澳港盃

跑完星期六咁星期日就有種空虛感覺

根本跑星期六無可能刨

口水飛無問題

咁撚多口水先係問題

停完角未

咸城4寶飯

RAP 嬴到兩球又控角
踢老鼠果場又係

墨城叻仔

goal

唔買=炒柒

好在

半主gel

波會比人絕

馬會唔會比人絕殺？

真係好嬲 講左幾日

搞到咁都係呢場

本身想角大

準備停70分鐘c

狗會個quiz難撚到

用手機玩最多8題

最撚低水嗰陣買左盤 屌

本身啲問題都好雕鑽

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
凱旋駿驥 TRIUMPHANT HORSE B430 丁冠豪 12/03/2021
傑彩繽紛 ENRICHMENT B457 蔡約翰 12/03/2021
任勝 YUMME WIN D096 丁冠豪 12/03/2021

傑彩繽紛又無仇報

傑彩終於退
最勁果時遇著隻與龍無計啦
叫做貢獻左兩場精彩嘅谷草

搞咁耐原來得1w

做乜撚停晒入波，快撚d入啦

星期五2200有場意甲咁搞笑嘅

你幾時加入咗HKJC

我晚晚同生命同佢戰鬥你咁睇我？

俾馬迷曼後衝刺搵馬本

角

起腳大撻Q

腳軟就去沖涼啦

我都想腳軟

老仆街會唔會好似禮拜三咁出隻二郎燒啲前領馬

佢自己兩隻攬炒

9

U 10.5?

11.5

又撻

福狗有9倍真係派錢

4-1未陷家產！

個第三格卡得靚到

柒頭

和你針

原來聽日跑，睇都冇睇過

Twitter 下面勁多話係佢哋問題

屌你車厘

你點

4點場波執少少，但打唔到琴晚個和

咪搞我車厘bb

【張基焦點】健康美麗1400大反擊

又執少少咁癲？

6仔80m

9點已經開始球狀馬拉松

【進階選項】帝豪福星辣操復仇

下，唔通輸到仆街先正常？

你都執咗好多場

點解何妖無左夢想成金既

可能六狗唔想無啦啦孭多兩磅姐

預視到條冚家產聽日墜馬

應該做唔到磅

琴晚獌豬撚死人

去巡視業務算

唔柒賭

米芝蓮係幾屈

唔可以話佢錯晒，但都唔係道歉誠無錯，BHA同佢講咗要做啲咩先跑得自己未做齊就要復出，當然BHA比佢入紙都係白癡但一面倒盲撐道歉誠真係
見到有留言話highest-profile jockey笑死

請我食飯

LM

公司好似有幾個杯麵

肯請我未屌你老母

肯打救我未

米芝連？

香港情懷合味道

我為左比安逸寧靜安逸寧靜左成個禮拜

幾撚多Fans

唔怪之得Kameko嗰鑊道完歉風向即刻變

BigCup?

Small Cup

Matt Chapman都係道歉誠死忠

南狗幾時開名

我黎食野支持

道歉誠上次嗰鑊佢第一個跳出嚟支持佢

馬會俾料

叫埋

Win神ho條契弟無得騎夢想成金咁上去攬炒

韋達簡直馬迷偶像

又練馬又教波

你係我偶像

比人炒

「我有兩塊椎間盤突出壓著神經，康復所需時間較長，但我現在已經痊癒。」

史卓豐

R10 心中有馬 (Win神)

R4 天地同心 (洗毅力 saint)

R4 福星高照 （なつめみお）

R9 天天精彩 (冬天沒有雪花)

R1 友心友型 (烽煙)

R6 富高八斗 (覓腸)

R1 對衡之星 艾力臣

R1 得勝多 (華可可)

R2 星洲司令 (宮)

R4 帝豪寶駒 (俊歡騰)

迷航？

R8 合夥贛勁（智高無上）

R2 勝得精彩 (小川ともみ)

括號未

福蛇仲未出黎搶福逸

R4 帝豪寶駒（火箭拳王）

R1 對衡之星 （艾力臣）。

R7 二郎 (扑濕瑪莉）

R7 錶之智能（大外一氣）

R10 駿龍飛騰 (蘭仔)

R1 勇眼光 (大衛希斯)

R3 雷霆戰駒 (蔚藍海角)

R7 福逸（福逸）

R10 聰明導彈 （奧書）

R6 順意寶 (Partey)

R10 駿龍飛騰 (切柒)

R3 雷霆戰駒 (切柒)

又中

橙

我切食飯未

仆街揀錯馬 可唔可以轉。牙必

迷賀

福蛇別來無恙？

轉轉轉

R4 美活人生(Priestgod)

我福贏到唔得閒上馬po

快啲俾多球先啦

算啦，由佢

2200

9.5?

大賭咩

R5 好好學習 (saho)

R3 蔚藍海角 (七色)

1億1

R8 鑽飾貔貅(長井)

喂，我屌呀

撚有錢食飯咩
Met緊自己d皮食

必，可以請？

聽日同馬會攞晒返黎

咁都有得撞

原來切柒係為咗咁

R3 榮冠大道 (南珠)

R7 帝豪福星 (人一世勿一世)

百步穿雲

R5 共同勝利 (方嘉藤惠)

睇咗7分鐘都唔知踢緊乜春

R9 進力之城 （寶高）

hi bogo

@切柒

睇tg

Hi 🙋🏿‍♀️

goallllll

原來私交

你tg 得我我同你性交都得啦

你黎tg 我*

gel左場半大 正

R5 美麗滿紛 （甲乙丙丁）

下

13/3馬PO精選:
R1 友心友型 (烽煙)
R1 得勝多 (華可可)
R1 勇眼光 (大衛希斯)
R2 星洲司令 (宮)
R2 勝得精彩 (小川ともみ)
R3 雷霆戰駒 (蔚藍海角)
R3 榮冠大道 (南珠)
R4 天地同心 (冼毅力saint)
R4 福星高照 (なつめみお)
R4 帝豪寶駒 (俊歡騰)
R4 美活人生 (Priestgod)
R5 好好學習 (saho)
R5 共同勝利 (方嘉藤惠)
R5 美麗滿紛 （甲乙丙丁）
R6 富高八斗 (覓腸)
R6 順意寶 (Partey)
R7 二郎 (扑濕瑪莉)
R7 錶之智能 (大外一氣)
R7 福逸（福逸）
R7 帝豪福星 (人一世勿一世)
R8 合夥贛勁 (智高無上)
R8 鑽飾貔貅 (長井)
R9 天天精彩 (冬天沒有雪花)
R9 進力之城 （寶高）
R10 心中有馬 (Win神)
R10 駿龍飛騰 (蘭仔)
R10 聰明導彈 （奧書）

南珠你真係好識氹人架唧

揀過隻

上盤?

仲話唔係gay ?

R7 邀遊戰士 (金仕芬)

R6 志力同心 （郭劍橋）

R1 對衡之星 (波利)

R8 紅旺 (唔訓)

荷穴都幾易賭下

R9 錶之銳（火箭拳王）

我賭咗2.5

R2 幸福笑容 （蜻蜓點水）

史狗果兩隻

上盤回飛都有

仲未追返尋晚曼狗條數

死獌狗, 害人筆錢

通常賭咩
少賭呢個聯賽

我密切留意緊馬po某個會員

佢好影響我聽日正負數

即係姓何條仆街

即係騎師王？

好耐無買曼,傷身

似係心中有馬

呢隊撚野唔買淨睇都傷啦

大賭福星

又真,淨係0415已經癲

孖t膽

拉素
終於知點解寧寧舍舍獨腳戲

同能咗

第五口孖寶

唔係你呀柒頭皮 你聽日0win啦

佢sp下話

winson sp係邊個

奧總sp

正叔

8.5幾抵賭

好明顯係福逸

福逸月頭出現過打招呼之後又失蹤

都係等下先

拉素球球射撚到上山頂

唔好玩啦蝕咁多分

不過我唔會開估

好出人意表

快啦 仲未返到屋企度唔切
跑星期六好撚on9

加州雷電

同撚左

拉素ng算

當佢假波, 我會賭客NG

切柒有女又唔講

日日？

無咩好講, 有得揀我寧願我真GAY

咁攻法又無角又無入波都幾痴線

有人強迫你鍾意女人？

6.1 買左幾十蚊客NG

一言驚醒

意甲好怕賭佢同拿狗
煩撚到仆街

13/3馬PO精選:
R1 友心友型 (烽煙)
R1 得勝多 (華可可)
R1 勇眼光 (大衛希斯)
R1 對衡之星 (波利)
R2 星洲司令 (宮)
R2 勝得精彩 (小川ともみ)
R2 幸福笑容 （蜻蜓點水）
R3 雷霆戰駒 (蔚藍海角)
R3 榮冠大道 (南珠)
R4 天地同心 (冼毅力saint)
R4 福星高照 (なつめみお)
R4 帝豪寶駒 (俊歡騰)
R4 美活人生 (Priestgod)
R5 好好學習 (saho)
R5 共同勝利 (方嘉藤惠)
R5 美麗滿紛 （甲乙丙丁）
R6 富高八斗 (覓腸)
R6 順意寶 (Partey)
R6 志力同心 （郭劍橋）
R7 二郎 (扑濕瑪莉)
R7 錶之智能 (大外一氣)
R7 福逸（福逸）
R7 帝豪福星 (人一世勿一世)
R7 遨遊戰士 (金仕芬)
R8 合夥贛勁 (智高無上)
R8 鑽飾貔貅 (長井)
R9 天天精彩 (冬天沒有雪花)
R9 進力之城 （寶高）
R9 錶之銳（火箭拳王）
R10 心中有馬 (Win神)
R10 駿龍飛騰 (蘭仔)
R10 聰明導彈 （奧書）

多謝奧支持

其實我冇諗過係你，不過我唔反對賭你

客隊就入

咁樣6c

馬雅

goallll

跟撚左

買角大嗰時又唔見依啲嘢

拿玻里自從加度素教之後賤到仆街

好似有位叫巴度既會員

拿狗件Politano廢撚到癲

死左腳，一定推大位，獨食

一個職業球員會射到咁?

你唔問下麥街呀?

斷腳啦條撚樣 80m笑死人

荷乙兩場半大正 拎哂d賭馬本

春麗贏了

屌拎個B+都咁難

原來最後URA出咩係有定，而家先知，諗起黃金船同米浴出中距離個下真係屌左出聲

好撚憎啲客打爛嘢

周三賽事｜「共創繽紛」換賀銘年 「年年旺」強配潘頓

周三（17日）谷草九場賽事，周俊樂及彭國年停賽，而波健士則停賽復出。

第二班1200米：「共創繽紛」上場在波健士胯下失去平衡及向外斜跑，只能跑第七名，賽後被小組問話，今場換上賀銘年。

第三班1000米： 「年年旺」上場在周俊樂胯下第三名，今場換潘頓壓陣。

第三班1650米： 「追風驥足」上場配田泰安得第三名，今場回配莫雷拉，此駒前仗曾在雷神胯下贏馬。

第四班1200米（第一組）： 「勁瀟灑」及「仲得威」上場均由何澤堯策騎，前駒今場易配巴度；後駒續配何澤堯。

第四班1200米（第二組）：「峰爭」上場配田泰安胯下跑第三名，今場重配莫雷拉，人馬曾合作跑第二。

第四班1800米：「勇敢皇者」上場配梁家俊得第五名，今場初配潘頓。

奧斯可唔可以頂實個客勝

三年入面跑咩多 URA就會派嗰個路程
想跑長距離既中間要攝下目黑 阿根廷 阪神大賞典

鄭俊偉又少隻馬

有冇人鐘意聽gin lee

還你門匙

早晨呀各位

唔好玩啦肥鬼 第一場搵潘頓勒馬跑第尾 第二場打皇牌？
友心友型 1w3p重注

今日沈集成 會有幾w

1

all star mile做咩轉去滿利谷跑

十六當六十賭

大紅蜂啲飛好似好有信心咁

多痰

方仔初出

同埋有時想過有馬都好難唔知係咪我問題 明明體力操到400-500都過唔到
一係就同一隻馬 第二年目標 有馬頭三 跟住贏埋
去到最後果個目標要有馬第一 就會影都冇

shaquero贏得咁辛苦

口甜舌滑 馬昆

可以點評一下聚才

馬雅>馬昆

馬偉昌 > 馬雅

當馬安東死

馬鞍鬆>馬偉昌

馬佳善勁啲

用得佢實跑哂比你睇，但我覺得傷完一直未敢做同交得返，呢場可以睇埋，但我覺得韋達未有功力將傷患馬逼返出嚟，會包但唔會賭單頭

Grandslam

睇報名表好鐘意順勢贏
排埋位又縮左
問埋帝豪福星

呢隻有要，只係呢隻質素好明顯唔係因為傷已經接左班，沈一定同你谷盡，但都係有對手啦，我自己唔鐘意上黎個啲，呢場賭舊馬

有馬500幾體+回體技夠哂
係咪唔夠速

奧書 想問幸福笑容係咪你大賭對象

NO

顯心星？

可以計下要幾多體先夠用
有回體技就可以低少少

奧書 百步穿雲點睇

第一場我會博得勝多

今日有d想買最仆街個馬房

same road

容狗

個個都仆街 唔知講邊個

我錯囉咁點啊

呢個真

蔡約翰？

講真第一場123號馬都唔係叻馬，嗰隻試閘走光大紅蜂又孭咁多飛，講真薛恩真係博唔過，加上佢試閘又大漏閘

頭場有冇人迷肥

告

我一直留意個位會員到今朝仲一直po緊啲打機野

Dllm

贏左ura未

支持

迷硬

大賭吧我烽

二郎

星期六賭馬冇乜Feel

友心友型

旗袍老細

得勝多

易來豐

勇眼光當好眼光買算

我shit跑熱門
想買但冇信心，點算

搏菜頭披

劍在九天 夠曬型

4 7 10 11
要邊隻好

劍在九天

早晨各手足

何妖隻十六好似係同金鎗同系

買3、8、9算

4拖8 11

買咩快

唔同系

要買係今場

入錢先啦屌

帝豪

當六十買

100有冇得上1000

對食之星

1-5-8-10

乜撚嘢呀shit大熱

Jenny成日揀果啲都好冷

互含

4 8 10

對衡之星落夠未

賭仔黎
鐘意搏冷

切柒嚟

隻大雄風課閘好勁聽講

新post?

蘇保羅初出馬贏到今日真係爆冷日

1 3 7

咩事呀大紅蜂

閪手大熱

翡翠鳳凰縮程咁好分

[勝得精彩美麗滿紛] 三月十三日沙田十場泥草混合賽日討論區II

3 縮程 贏得

2拖1 5 10

我薛

我肥無位上

搞掂 輕鬆 我薛

細潘咪搞事啦

屌 熱撚到

我shit熱到

估撚到你

差少少有披啦何妖

隻4咩事

又估撚到

2.5

雷

悶到

欄主圓用曳恩好過拉縮啦

十六又跑得唔差

搵極都搵唔到位撞都撞唔出

隻得勝多 塞撚到

當六十咁買就岩

我方又追一場

無忘831

依堆馬廢到

個place打到落1.2

下場1200 all in

我上面屌咗幾多次大紅蜂大熱

孖寶頭關

831

細潘正啊,搶返條Q

咩撚野7呀

成堆屎馬

call都無call過

我薛好撚型

出閘都慢

我暢又中

呢場用拉狗2倍都無

以為你唔撚要

郭能

12win了 Blake

點解唔擺我陳

13

係咩 是但

得10倍無乜用

我無得唔要

上場 8317 第二場開21 的話就證明馬會好黃

連登齊歡暢

雷狗呢排無咩手氣

999